流淚眼 望 流淚眼

anyone陪我談十晚

談

如何辛酸

你真係有地中海?

如何淒慘

個浮雲咪on9 la 人哋認真唱歌你你就喺度講廢話

訓唔著 宥木野做

木嘈

木嘈啦

陪著你一起 但有著距離

咩錄音

如距我千里 偏偏記起

OK

唔好太直接評..

木嘈呀

曾踏遍天地但抱著自己

j右